點解人類做愛比其他生物講究

又要玩花式，又要持久，又要高潮

其他動物做完可以繁殖就夠，甚至單性繁殖

av教壞人

可能動物界都有呢

因為人類有發達的大腦

而不像樓主那樣冇腦

你扑過野未？

因為人做愛係求刺激，而動物只係求繁衍 ，射左就OK。
咁簡單都唔識

動物有交配期，人類冇咁多限制。
扑野要體力，人類係食物鏈頂層，大把體力可以消耗

有，海豚

我無記錯人類同海豚係咁多種生物中係識得點樣去享受性，意思係唔會因為繁殖嘅需要去扑嘢，純粹為咗快感，原因係大腦有一part多咗係管性，可能係發泌啲荷爾蒙，好似係咁

蚊扑野都有狗仔式啦

當你扑扑下野會隨時有生命危險嘅時候你都會係咁

聽講北極熊會斷丁

1分

ff既時候就會幻想好多花式,當真正埋牙就會簡簡單單咁做

令我諗起雄性螳螂一路仆嘢一路俾雌性螳螂食

即刻覺得啲動物好偉大，冒住生命危險去繁衍下一代

變咗社交嘅一種

好似有種蜘蛛都會